\section{Regole di business}
\label{iter-01:brules}
    \begin{longtable}{|p{.05\textwidth}|p{.45\textwidth}|p{.30\textwidth}|p{.20\textwidth}|}
        \hline
        \textbf{ID}               &
        \textbf{Regola}           &
        \textbf{Modificabilit\'a} &
        \textbf{Sorgente}         \\ \hline

        R1
            & Nel calcolo del prezzo della prenotazione va aggiunta una tassa di soggiorno (\emph{T}) per ogni notte (\emph{d}), per ogni adulto (\emph{a}) ottenuta come:
            \begin{equation}
                {{ T = d \cdot a \cdot t }}
            \end{equation}
            I bambini sono esonerati dal pagamento di questa tassa. 
            & Non modificabile
            & Aspetto giuridico 
            \\ \hline
    \end{longtable}

